元朗發夢醒來散水路線

發夢起點就係會拉閘的元朗警署後攔，所以發夢要小心，好大機會起點就俾汪追

圖中紅色為發夢大道，各李鵬悼念者可隨行，若無事故可從元朗站離開夢境區域

但若元朗站發生事故不宜接近

可以參考綠色及紫色路線撤退到朗屏站，朗屏邨內有民主黨黃偉賢辦事處，目前未知有否街站，但相信會比較安全

一般建議走紫色路線，從教育路回行至元朗廣場天橋至朗屏站，路程雖然較遠（約20mins)，卻是元朗內相對繁盛的商業地帶，亦能遠離青山公路

上部綠色路線會經過紅圈部份，份屬元朗區內比較龍蛇混集之地，比較不建議，但若真有大沖突需要緊急撤退，可以考慮為速退路線，到世宙附近相對安全好多

因為青山公路元朗段（大馬路）為主幹道，發夢途中會完全封路，只有鐵路可以安全離開，可視乎情況選擇從朗屏站經元朗站出荃灣南昌（正常散水）或從屯門轉車離開

齊上齊落，和平夢中見

柒左 紫色路線左邊可接（深綠色）行人天橋直達朗屏站
但因為未知會理全封路

所以畫埋下部份紫色線，可繞道朗藝徑>經體育館道返回起點

push

Yuen Long resident here.

Highly recommended to use Long Ping MTR or light rail, and head to TUEN MUN, then leave by bus.

This can solve some of the overcrowding problem with the logistics.

God bless you all.

Push

綠色道道己封

請儘量選行紫色路線

Push

綠色路線沖突中

如無法接近元朗站

請循紫色路線撤出

最新，以下地點好齊巴士

媽廟路 山水樓巴士站 有巴士走

有968出港島

68A經屯門 出青衣

268X 出旺角

269D 入天水圍

諘廣傳

Update!

pish

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

不流血不受傷不被捕

不要入村 push

推
我支持走 唔熟路而且白衫灰衫地頭 無so

朗屏方向。

此訊息發放時間 : 2019-07-27 17:57

列車服務延誤/受阻 – 輕鐵
港鐵列車服務維持正常。

輕鐵路綫改道如下：
610綫，614綫及615綫改道，將不停塘坊村站至元朗站；
761P綫改道，將不停坑尾村站至元朗站。

乘客亦請考慮改搭其他交通工具。